想同撐警既人講

我屌哂你地老母啦
你話廢中廢老求安穩 支持政府撐修例 我明
但撐警個班 你地係連少少既良知同良心都無埋

「支持警方執法」「支持警方使用適當武力」
你地知唔知呢兩句點解呀？ 尋晚個啲叫「執法」？
成班有牌爛仔出來周街打人咋

仲有唔好同我講班狗打份工無得揀
你唔辭職都可以請假啦 你啲伙記出來咬人我地有無得揀呀？
出世喺香港出世有無得揀呀？